Ben ik voldoende verliefd?
En denkt u dat er een andere vrouw in de hele wereld naast uzelf voor wie ik mag enig verlangen?
Oh, hoe wild is het verlangen dat ik u op dit moment; en deze godendrank ik heb gesproken, van wie kan ik anders te verzorgen, kon ik imeeslepen zelfs, terwijl wat gekke genot!
Zeg, weet je dat?
U weet heel goed, ik ben zeker; deze zijn niet alleen maar woorden.
Vertel me dat je oprotten in mijn mond als ik weer vragen.
Ik ga nu proberen te slapen, maar wat te doen met deze liefde die mij verbruikt.
Ik moet wachten op je mooie brief van morgen, want dat alleen zal prikkelen de doorstroming en beek.
Op halve afgelopen acht u wilt voldoen aan de normen van deze kamer van spiegels en uw wensen zijn veel ontstoken door mijn eigen land en de zacht en sensueel temperament van onze lichamen, zou je me vragen te kleden, zodat ze geheel naakt, ik kan makkelijker jou met mijn meest gepassioneerde streelt.
Ik moet dan strippen u van alles, behalve dat je voeten wellicht niet onmiddellijk in contact met de bril waarop we moeten wandelen, ik zou uitglijden over uw voeten een paar kleine slippers, met weinig silk zolen op een afstand zij nauwelijks zichtbaar .
